( Show Blocked User - 三色貓 )

死返去高登含林早洩撚條撚啦屌你老母

高登admin 來

識佢本人

block埋咩 周杰倫中國風
幾個3色貓既打手post都俾佢推返上嚟

一早block左 幫推

ADMIN BAN佢啦，好煩

支持你block9佢
但我唔會咁做
因為觀察哩條白痴仔係幾過癮

係咪多正皮, admin 會做野架 ?

利申 : 皮已正~

已BAM三日